(台測)怪形

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

一日，兩名挪威人駕駛一架直昇機，在南極洲的凍土地帶上瘋狂追殺一隻愛斯基摩犬，這隻狗好不容易逃進了美國科學家的研究站中， 其中一名挪威人因錯誤被手榴弾炸死、另一名挪威人因固執地追殺那頭愛斯基摩犬時、同時誤傷一位美國探察隊隊員、結果被美國探察隊的隊長射死。令此事成為懸案。當晚，在美國科學家的營地中，那隻死裏逃生的愛斯基摩狗竟突變為怪物，攻擊營地中的狗與科學家，他們這才發覺，它是種來自外星的變種細菌，在殺害其他生物後，便模彷起被害者的外形..

3 15AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野